The Club換機票問題

想問下有冇限換到幾多張？想換兩張去台北